<The City of Tears 催淚之城> Teaser上線啦

半年前眾籌嘅電影啱出左teaser片啦
大家仲唔快D CLS 哂去

十卜呀

唔講唔記得自己課咗50蚊

push

考古

推!! 當然都課左

Push!!!!!!!!!

推

我內心感覺到一件事
這些人
一定會回來

支持

牢獄手足同我地依班幸存者
大家努力裝備自己 時機隨時黎臨

PUSH